食LUNCH落單過左30分鐘都未到問佢竟然話落單個陣已經無你份

痴L線, 12:50來到囉位, 落完單後30分鐘後連遲過我來既人都上齊哂,
我咪問個侍應我張單咩事, 點知佢同我講賣哂
仲要話入我張單個陣已經無哂我個份
咁你仲幫我入單? 無哂又唔同我講? 我唔問既話唔洗食啦
條老女人侍應SORRY都無聲淨係叫我轉餐,
期間佢有埋來幾次, 我仲諗緊食唔食好, 原本諗住萛數廢事出去搵第二間食,
咪叫佢埋來寫單, 叫左佢二次先埋來, 來到大大聲話我渴9佢, 話佢過左來幾次我都唔落單, 話我態度好差
你要個等左30分鐘唔問都唔知自己無得食之餘仲要聽到呢種答覆既人好好態度求你落單?
平時好好脾氣既我都忍唔住同佢嘈完一輪, 然後話唔撚食佢仲要大大聲話多謝哂, 真係好撚正
阿叔我即刻出門口搵過第間
你老板浪費我LUNCH寶貴既30分鐘, 葵興工廈都咁春串

唔撚係掛

門口

幾十後未富先驕

呢d撚樣咁串唔洗同佢客氣
臨走前掃鳩佢枱面d野,最好反埋佢枱,當然唔整到其他人既情況下做

垃圾和藏水產